話 Trump 可以翻盤果 d 請繼續打飛機

時間不多了

樓主老母都時間不多了

樓主同老母冇時間了

你老母都無時間

reason?

修憲改任期限制

每一個男人都有權利打飛機
左膠思想： 你支持侵 你打飛機係罪

食快啲飯啦，你老母接客嘅時間都差唔多啦，遲咗聽日冇飯食！

屌你老母啦
你都時間無多

刷乜撚野存在感呀,死on9

咁你要襯仲行得走得, 去下離島, 只怪中共肺炎搞到你最後日子都冇得去旅行.

目前證據真係唔樂觀

傳媒已經凌駕一切法律就黎要接閘大大去美國登基

真係唔明你同你老母有仇咩